［重要］掛住針對黑警黑社會，忘記左真正敵人

呢段時間黑警同黑社會活躍起來，目的想激起民怨

林鄭寫好曬劇本，要老屈示威者搞破壞
手足暫時轉陣，和平遊行順便休息
等班狗同黑社會出到黎搵唔到目標，
等到佢地以為民意減退，放低戒心果時
我地再出番黎勇武打狗

十號大埔點?
手足門和平遊完就散，
留力訓下教補充體力，
拉長打持久戰，
等POPO繼續訓街

禍必及妻兒 要針對重點人物
無恥林鄭月俄，
濫告 鄭若華，
濫捕 警務處(行動)副處長 鄧炳強，
鄉黑 何君堯

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

推

仲有不合作運動升級
追擊TVB商場活動，杯葛廣告商

仲有不合作運動升級
1823 不停投訴

仲有不合作運動升級
政府內部手足按章工作

仲有不合作運動升級
針對 深藍商人
例如 華記，青逸 華逸 酒店

仲有不合作運動升級
罷交所有政府費用

仲有不合作運動升級
針對三中書商

突發！！！青x酒店&華x酒店高層恐嚇員工8月5射波即炒！後果自負！

自推一下

蝸必及妻兒
係 林鄭，鄭若驊，鄧炳強同埋何君堯

禍必及妻兒